[ios/an]神魔之塔(63) 柒婆不撤回 市民不罷休 黑警死全家

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

新人留名

1001

支持史大大

十卜史大大

留定名

新手lm

LM

新手留名學野

收埋4位數扮無石

唔係員工點會有4位數咁多

想問 IOS > android
石係咪可以照過?

#15
你個帳綁定咗就ok

新手一問，其實點知自己儲左幾多仙力

Thanks

禁實icon

唔該史大大

課咗月包未

等緊史大大派糧

屌你老闆

上古系列點解可以咁垃圾

梗係等殃b派糖啦，而家佢係阿頭，人地閒閒地都過千粒石

真

比銀包抖下

停課咗成年

回鍋hea玩 有冇公會收留

3930有位

mk子笑返了

凱b變咗做粒膠

我上水你就走

有game問題直接問我

你得罪咗光明會

其實唔使理

初姐姐

其實佢真係食咗好多無原因嘅負皮，我地可能真係唔介意，不過佢自己介意咁我地都冇辦法

瘋狂tg同你吹水

一年冇玩
頭先login返 有百幾石
應唔應該抽新卡好？
另外見到有個咩新手任抽一張
而家嘅卡嚟講邊張有用？
麻煩巴絲打幫手解答

輕鬆打出超高傷害 新手回鍋好時機

正負個度 我自己習慣唔睇
所以無影響

唔好抽住 呢個新卡機麻麻地

抽到無石

收到
即係等抽下個系列？

Yes 通常合作系列都幾勁

星矢夠玩好耐

其實可以下星期五UP果時抽返4-5抽跟一跟打下地獄/競技場
但係一定要識停手
因為呢個系列真係好廢

林鄭食左200萬個負皮都無事

我地又冇票嘅，得嗰1200個有份投票嘅先有影響力，我地啲負皮who fuckinh care

iPhone 6 玩唔到
陳年Android tab 仲要無update 最新 android 版反而玩到
仲要係彈

本身幾多暗怪玩緊暗隊 用呂洞賓做隊長
最近down返 啱啱送幾多抽 抽到個何仙姑
有無大佬可以幫手望望我應該玩咩隊好？

繼續暗隊
另外可以升道羅斯(光獸）
去遺跡打幾隻光雞用住先
友抽搏中光精獸
前期夠哂輾

thx 隊長係咪繼續呂洞賓就得？

Yes

完全唔記得曬點升技
啱啱爬完巴哈
都係睇唔明
之前我留左好多暗屬一樣嘅細怪 係咪有用？

自膠 記得返了

同上面巴打一樣想問呢個點揀好
無咩特別勁嘅話我暗隊應該照揀暗？

老實講 我勸你唔好揀住 因為太多變化
如果遲下您抽到巴龍 咁呢個卡池揀暗/水龍使會抵玩好多
但又可能下次合作 木屬係主流隊 咁番木屬黎入隊又好d

依家您應該推下主線 打下右上飛龍儲石
你照用呂洞/道羅斯 去遺跡打幾隻同屬既都夠推好多主線

新手支援封印等下次卡機出 睇佢玩咩屬再決定揀咩卡

咁你就咁走

初姐都退po 你地

一兩個負皮就潛, 點上連登

仆街比人負評 嬲 唔留言了

好期待 龍珠 合作

負皮屎忽鬼又出現了

其實真係有人咁無聊, 係咁俾人負皮架咩？如果好似 IG 咁可以睇到邊個負就好啦

仆街畀人屈做會長，嬲，退會了

其實你點知同邊個合作㗎？

之前有員工流出過 (好似係咁)

唔好啊巴打 我好感激你嘅幫忙架

講笑

負皮卷，正呀喂

唔知架，希望在明天丫嘛

lunch食乜?

冇錢食

見住佢攞位飲茶😅😅😅

阿伯先鐘意飲茶

800歲殃伯

甜b悶到連雙週都刷榜

虹伶隊修改後唔錯，好似都算係一線隊

火隊好似係
夏娃 ?

夏娃都唔錯嘅

可以用 但一線尾掛

好緊張, 究竟MH 可以點樣玩爛切西

因為真係冇嘢好打

係既話就算點廢都要抽

IOS update左啦咩？

你估個個都用ios架咩
利申：an機

要轉an機了

期待亞伯汗

亞伯太翻身

亞伯

大翻身

虹伶可以直接收皮

cd6
...

除咗阿伯汗之外都係垃圾

M H真係反逆向思維 估唔到亞伯汗喺改到最強嗰個

切西唔勁咩

放到冰河就=勁

亞伯汗真係上到一線咁濟
雖然冇加秒, 當手轉5-7C, ex. com 效益=2~2.2倍
5c=5.25*5.25*2.4*2=132
7c=145.5倍, 單邊12倍咁濟, ,而且未考慮消水係再加多1c, 即係實際一定更高
而且回食到ex. com 加成, 以前已經係高回, 依家再多1.69倍, 等如3.7回
而且水大把一線隊員, 抵屌

點解

減傷三圍神技延秒

加秒, 高輸出

下次到瑪雅強化未？

仲送埋排珠俾你配合主動技

我問緊切西wor

五秒平均四襟

放兩隻冰河加秒

史大大反問切西
以為你質疑亞伯

In冰河I trust

都有123倍單邊11

伏羲：你話..話邊個係垃圾？

切西咪攻血回高咗, 有咩要討論

納茲同切西亞比邊隻好d 做隊長

Kidding me? 納兹隊長黎？

隊員擺咩好

未抽到阿伯

亞伯汗隊伍技水兼心！

學牌佬:雙火妍

半打

我爭一隻先砌到

汐仔又可以棄驚等切西亞異轉再回鍋

殃伯勁d定阿伯勁d

史伯最勁

史大大萬歲

咁而家水墮勁啲定愛因斯坦勁啲

投水墮一票

水墮for sure
愛恩問題有三
一硬條件限種族
二頭機械特性令好多一線水人界王都效益變低
三溢傷倍率睇到食唔到，冇個2倍又差好遠，而且推buff 又會推走

殃b成日都認真分析

其實水人都唔係好多界王啫不過淨係冇限種族已經係水墮贏曬

ok準備轉升水墜
1%大獎過一兩個版就收皮

因為嗰部卡機廢啫

完敗

水人mvp 三隻冰花冰河幽助已經係
幽助仲要冇得變身

愛恩以純色隊黎講唔算特別出色，頭尾機械+主動技界王係方便佢借卡，或者純水機方向走就算特出
雜色機就有暖機問題

冰河算係追打吧
幽助。。。變身之後就唔係水人了
真正水人界王我淨係諗到冰花孫策安倍
btw我都未試過玩純水愛恩隊，根本愛恩都好少用

界王同追打都係集傷，愛恩本身又係集傷，機械特性又係集傷，效益低

拎唔番個facebook
del game 了

純色水隊一線黎講得幽助智障露西愛恩
水墮應該可以高過愛恩同智障，要追過露西幽助就差些少

幽助都唔知幾耐無用過

頭尾智障，中間幽助露西水墮愛恩ok

send 極email 都唔應

啱啱抽到亞伯 但水隊冇人才

得我同史先會叫你汐仔

仲唔訓

岩岩收工

咁夜先收工

訓先

學牌仔=joe 殃
學牌佬=NYC
喵叫=凱
7r=sweetener1
束仔=chung
檸檬茶走檸檬=手殘魚
花與愛麗斯=花與愛麗斯

好似仲有幾個係到不過少出聲/我記唔哂

幾多幾張亞伯

渣架

本來想講埋你 但你又少出聲

我呢d小薯仔

薯不簡單 calbee

呢排悶到飛起

個改版廢 冇計

有無稀釋同係咪勁啲無絕對關係㗎
你頭尾放史萊姆 中間放咩界王都無稀釋
但都唔代表勁

Civil war

學牌仔=joe 殃
學牌佬=NYC

其係佢地係咪同一個人黎架

全部都係勁人

有冇睇遊戲王

西瓜

其實係學牌仔毒到分裂咗個人格出嚟陪自己打機同傾毒嘢

點解另外個兩隻倍率好似勁過撒旦

想加入神魔會

早晨

有錢

你想唔想做會長

退會係terry 問題唔關你事

無石食石回體打

亞伯放冰妙定雙愛恩好

求組隊方向 太耐冇玩

另外都想入公會 係咪直接申請就得

係咪應該重新玩過

巴龍齊隊打家既關都唔成問題既
龐貝有眼球有劍齒都齊隊, 比絲吉火妍都係好隊員

崩潰

同埋自選 蜜兒同愛因斯坦應該揀邊隻好

但會唔會有其他嘅隊都可以玩下 心思思想玩下暗/暗北歐/其他北歐隊

道羅斯會唔會都係一個好選擇？ 獸隊 其他機械隊我都好似唔太玩到 但啲人又推自選蜜兒 愛因斯坦

何家公雞何仙姑

今日食乜呀

暗隊撇除秦始皇, 我第一時間都諗唔到有咩隊長
撤旦叫做係你包包入面最好個隻, 究極暗北配隻凱拉都叫玩到下既
獸隊玩唔到冇必要玩, 因為都唔算太勁
道羅依家黎講太低傷, 就算你解放到日月狼都唔多夠力, 唔好浪費自選
揀愛恩既好處: 即刻有隻一線水/人機隊長+隊員, 而且機械克穌魯易入手易練技好用
揀密兒既好處: 一線獸隊長+神功能隊員, 但即時黎講唔算好大進展, 始終你冇解放日月狼, 而密寧隊唔算穩, 今版啲所謂獸又廢廢地

北歐除咗暗北有隻免費凱拉救下, 其餘四屬都唔算好, 太依靠隊員救起

北菇雞

今期啲新卡係咪留一張都已經夠

你會抽齊到各有一張

依家首抽咩野可以開波

一張都唔洗抽

抽下玩下囉

呢d野不嬲都係會長負責

凱會長

比你做會長咪得囉

今次眾望所歸呀

炒粉

狗也不屌

副會長都好似買到

今版我做, 下版你做ok

洗唔洗複製人

要

練幾多隻

要練5隻

咁4隻囉

練咁多隻做咩

好彩我有

我得一隻

阿伯汗>撒旦>切西亞

切西定虹伶喵勁d

虹伶啦
打得回得 借卡又得
不過切西實血應該高過虹伶少少

Btw, 歡迎入黎吹下水

大家都係用黎攝檔期 不用分那麼細

要放一隻高回野先可以1c回滿

一係玩住先, 草石, 等下期合作 all in, 理論上應該最少捱到半年

震驚全香港

應該點組隊

好似無隊長喎你, 求其刷個隊長開局先囉, 草夠 175 粒下次合作 all in

大大隻一線亞伯汗係到都話冇隊長

教我點組

阿伯x5

升完隻亞伯汗之後
你夠cost 塞咩咪塞咩

哈...眼殘左

第5封BOSS都打唔贏
唔夠回復力

你打到第五封都係得呢 d, 不如正正經經首刷多次啦..., 然後草夠 175 石 all in 合作 pool

刷邊隻

亞伯汗, 然後新手封印揀冰花, 再刷下 d 雙週/地獄, 水屬就刷左先, 其他打到就打, 夠一隊應該過到五封掛....過唔到就草下石等合作 pool, 草下素材咁

遺跡有章魚 機械化

我想知你用咩打五封
亞伯都未實裝, 你有咩打

打打下就實裝架啦 WE TRUST

咩係實裝

未裝=未裝
實裝=實裝
未實裝=未裝

當年5封用雙朱雀磨過
唔洗理攻擊 純考你回復
你帶幾隻史萊姆入阿伯應該過到

第三擊【連番登入十四抽】
而家開新AC係咪都有得抽返之前果D?

史大大好幽默

咩關黎

唔知，係巴哈見到

之前都試過，唔係第一次

報名參加比賽，冇幾耐之前嘅事

秦始皇咪即係魔族囉

比賽關卡黎 wfc

仲要送好少石

特登唔比人睇幾多石

驚人地見到佢0石會比人笑

mh

係咪阿伯好過撒旦

係

K

幫人問：iPhone 6 down唔down到神魔？

已解決，請無視，謝

7食10>12

員工福利

食乜

我都唔知依家有乜要升技

雙週

升魔女技

人面雞

屌你老味咪又係lag

有改返好

17.32話改善咗
更新咪一樣 重裝過又係咁

咩機

原來紫龍整返好

紫龍有壞過?

木拼圖消木回用邊張破

星矢

轉屬 戰場
注意返轉咩屬

星矢打十封刷經 尾王變身就輕機
員工快啲報俾老細知啦

遇上「引爆攻擊」類型敵技時「天馬座 ‧ 星矢」進行「變身」後會卡死

---- v17.33 已修復問題 ----
隊伍中有成員進行「變身」後，增加連擊加成的昇華能力失效

Iphone8plus

同史用情侶機

次次問咩你都答到

屌那星 原來狂賭之淵幾好睇

公告有寫

稱職員工

洛基神磨近百回合成功0石
屌你老母睇錯左王招技

疊木珠破拼圖

唔抽呢版係咪可以唔練今次地獄

佛心公司
連續2日抽到垃圾大獎

睇女主啲變態樣

淪落到疊拼圖盾
真係好撚反智 隻game

連續十三日都係肥婆

尾關 消木又唔扣血 但拼圖盾又要消木？

我又唔覺咁樣出技有咩問題

兩隻阿伯應該互食滿技定複製人
同埋如果隊員向 all max揀愛因斯坦定雪女好

阿伯練多一隻，愛恩

阿伯放冰河卡妙定雙愛恩好

殃b打機洗乜我教

凱B 高lv咁多

咁你問甜b咪得

Lag到唔想玩

而家走公會係咪要一日後先入到其他會？想去你地個會

叫會長踢你就即刻入得

好順

更新左衰過舊時

星矢過

完全玩唔撚到

又搞我

要用自己錢，不了

電擊珠用阿飄lag撚到冇朋友喎

s10+未更新都唔多會lag，更新完就變返以前咁，正常

神農練幾多隻

無練，唔打算抽，真係要用咪食雀滿技

唔係用係女媧入面根本冇用
而女媧本身都係冇用

咁做完成就收工了

an機lag既用住apk版試下先

iOS lag可以點

換an機

搵terry申請救濟金

玩住pad先

老屎忽

我老屎忽咁你咪係爛屎忽

我呢啲垃圾

ip6玩唔到 用緊ipad玩 用ipad玩要用手臂轉部pad大到星矢12秒轉珠都唔夠

學牌仔表示 用ipad = hell mode

成就隊分享

食咗幾多石復活

零石 真心穩

你真係疊木珠破拼圖盾？

無視拼圖盾龍刻

係喎，我今日先用完竟然都唔記得咗

手轉都疊到都真係幾勁

新手回鍋一問
阿伯汗點樣先可以潛解？
我見要潛解之後先勁

要星期一 4pm先實裝潛解

係咪即係24號 隊中有阿伯汗再打贏個關就可以潛解？

開路西法咪得，全隊神都唔會技能重置

24號
直接按阿伯會有個潛解制
唔駛砌隊 預設係得隊長咁打

火北先最穩冇腦過

過埋今晚大家分享下送個14抽中幾多大獎？

唔記得啦，記得一張何仙姑囉，唔知仲有冇

唔講唔記得送咗開都未開過

甜b幾時帶我食雞

Me好廢喎
想乘機聽我把聲

男人老狗都咁怕醜

十四抽好撚垃圾

我5大獎，亞伯汗、織田信長、櫻、何仙姑、零

原來仙女座都係大獎，咁我即係六大獎
好歐

應該高興滿自在

你啱

切西亞，其餘唔記得

得一隻大獎武則天
原本都好地地 點知呢到咁多人中幾隻大獎

更新完直頭會彈game
你更左咩

過唔到神農

打唔過都冇所謂 唔係必要

點解我無14抽

細:荷仙 天貓
大:亞伯 蘭斯 呂布

抽齊

唔計上古，我差關羽撒旦芙蓉。。。。。
同埋英仙

蘭斯 切西亞 蜜兒
但都有了

想賣都冇得比我賣芙蓉就真係抽唔到嘅

原來關羽, 天貓大獎黎
睇落好廢
得那岐有用
依家黃忠光人隊有冇出場價值

柒左喇

買唔買什麼會好

一出個陣都係廢
一直都冇

買，靠你養mh

你唔買邊個養神魔女將

Ok唔買了

什麼女將
一個都唔識

牌仔都撐瑪雅

自己玩兩個ac 就咪缷落人地到啦

仲有咁多人養terry

其實玩就玩左好耐
係最近先見到app台有神魔魔

真係估唔到連登都有
平時都係睇巴哈多

我都係近排先知連登有過埋個討伐先入你地公會

趁體半終於打到十封最後一關

我都打緊

有啲嘢想討論下：大家知唔知MH究竟係點決定邊張卡12技？，邊張卡15技？
點解水龍使、水北遺係15技？明明同系列嘅其他都唔係15技

打完

新卡黎講已經冇正常卡係15技，好似唔知邊張合作送既雙滿卡先15技
舊卡冇準則，比較勁既就會15技，小明宙斯奥丁個啲都係15技，轉心強/屬強（4星史）+轉3-7粒珠既技都係15，第一隻係水北遺？之後暗同木都係15技
比較後而又15技既諗到就得黃忠
9成新卡/地獄/雙週都得12技，唔似以前咁難升

天秤六封1314

奶油兔可唔可以解答到

Dr.殃

多謝解答

幾時先再有更新搞lag機問題

換機啦

冇$$

啱啱放監

用切西亞打ok

解放前最後一戰

過到王一，王二你都係死

好似係，無玩過

bosco

恰我唔識英文

邊忽似

On9入唔到討伐卡住左

係咪山行收唔到咋

靚抽

上巴哈見到好多人都係咁
揀好友個到 轉番屬性就冇事

佢地都去左行山咋

史跟唔跟

各位巴／絲
之前無跟玩一段日子
賊船討伐一換一嘅卡
邊張要升滿、邊張換一張開圖鑑就OK
請指教

聽講你要百大稱號，嫌我地公會太廢

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

討伐 輪回 公會任 雙周等9成9都係廢卡

真係咁諗我 好撚失望 898

做乜睇唔明

田中千春講嘅，唔係我諗出黎

矛錯

泰皇輕鬆100%

副會長

1.我要百大稱號唔駛依排先黎轉
2.追百大咁我仲申請番入公會做乜鳩
3.講過幾次只係想公會轉下人做會長 你地問過 我又講過

以前係問過公會既人想唔想試衝百大 不過反應唔熱烈就冇咗件事
一路以黎都係帶住公會打 由以前唔夠2萬 到出bingo刷到眼都花埋 但就比大家覺得我想痴百大稱號轉會

真係唔識玩落去

...點樣打到100

你咪副會長囉

係我就唔忍啦，即刻幫你踢咗佢

泰皇,泰皇,西施,快樂王子,暗精獸,擺兩隻泰皇穩d,太多濕鳩盾同埋極限好多附加消除,我唔擺常駐增傷,王關開泰皇+王子+精獸

史你元老嚟 冇你呢個公會捱唔住

我打唔到100%

冇雙泰

淚紅傘仲使唔使刷

史大大永遠都係我地公會榮譽會長

預備潛解喇喂

好多心盾

無雙泰就雙西施
咁可以慳返泰技解心盾

西施唔係5屬盾咩

我決定紋精忠報史係背脊到

想入爆菊團
GAME ID 自己閪
求批

係呀 道中好多盾都係屬強嗰啲之嘛

切西潛解完連裂心都無埋

想試下亞伯汗 佢連2.4倍都冇

解放亞伯個攻擊力好似好低咁

下次2粒火OK

自己開眼球ok

以前好似都係咁，唔保證一定有4種珠

好LAG呀

好多時都冇咩用 10隻有9隻倉管

解放完都係唔講亞伯汗老豆係乜水

伯父

Game 都入唔撚到呀屌你老母閪

比想像中屎
無乜傷害

求萬人聯署叫阿史回家

做乜又走

巴哈啲人話四點個陣仲未實裝到 係啱啱7點幾先更新完成

未實裝定點
亞伯罕單張打得九十幾萬

聽日兩點半前呀史唔回家我就引咎辭職

呀史回家呀

咩叫未實裝到..
姐係仲係6星既隊長技?

各位召喚師大家好，

今天開放的【墮天】系列角色的昇華關卡及部分隊伍技能出現異常，問題已於 16:30 修復。
請召喚師重新登入以獲得修復。

為召喚師帶來的不便，我們在此致歉。

17:06 更新：
「境界扭曲 ‧ 亞伯汗」隊伍技能於 17:00 修復。

亞伯汗都係麻麻地wo,好似水北仲勁

水北冇回，不了

隻野有無一線?

用愛因好過

解放前個個都話勁，用完好似露西仲好用過佢

咪撚理佢啦，搵返呀史先啦

昇華都打三百幾萬喎

聽日下午兩點前仲搵佢唔到就報警

原來木巫身邊隻豬就係光墮天

未解放木巫先係

邊個又激嬲牙屎呀

昆你地班人唔入百大所致

神bug之塔
裂心技能遇到冰河啲凍結符石會卡死，我kill app 重開都係咁

佛心

靜啦 一時又話我周圍屌人 一時又唔知講乜柒
好熟我咩

奶油兔每星期都有

點解退埋公會

員工黎

凱b 快啲除褲道歉

無破首攻龍刻點打新輪回最後果關

巨蟹
閃避，紅塵 7009 基露亞 密兒
吸收，黑龍波 本多

thx
新玩左兩月
上面除左蜜兒咩都無
而家打到十封又無延回可以搞掂d召喚撚

cd1 召喚可以用控場
少血既快可以用直傷，但十封應該冇少血既怪

番完工再睇睇

鳩up 勿認真

終於過到 成48回合

我都42見人地偷到38，我就攻防盾自殘20%盾全部硬食

因為我史先走? 搵返佢返黎，我走ok

可以30回合

刷唔起，不了

26都得添

你公會會長

仲唔係你衰多口

認真

還我史會長

why not both, 兩個都留低唔得架咩

9up下姐 不嬲都係咁唔使咁認真喎
邊個都唔準無端端再走

各位召喚師大家好，

工程師確認以下問題：
－過濾器選擇以「攻擊力」排序後，於討伐戰到達選擇戰友頁面時會卡死
－討伐戰的獎賞過多的時候點擊「全部領取」按鈕後會不能點擊「確定」按鈕
－以「噬念束縛 ‧ 亞伯汗」作隊長及戰友，發動「黃金水瓶座 ‧ 冰河」EP 技二後會卡死

如召喚師遇上以上問題，請重新登入，重置過濾器設定。
召喚師如有損失，請向客戶服務 cs.zh@towerofsaviors.com 尋求協助。
工程師將盡快修復問題。為召喚師帶來的不便，我們在此致歉。

感謝召喚師加入「神魔會」，以及對我們的大力支持！
今年的中秋佳節很快就到了，召喚師可於中秋節前夕使用神魔會會星 6 個，以登記預約實體紀念品！
現在只要請你在 2019 年 6 月 30 日 23:59 之前 填寫此表格，
我們將於整個確認過程成功後，再扣除你的神魔會會星 6 個，並為你預約限量中秋節紀念品 1 份 !

中秋節紀念品內容包括：
- 實體禮物 1 份 (紙燈籠)
- 虛寶兌換卷 3 張 (每張可兌換魔法石 5 粒、人面怪鳥 1 隻、人面雛鳥 5 隻)
＊每個帳號只限獲得 1 次

註：
1. 請召喚師確保擁有神魔會會星至少 6 個，其後我們將會在遊戲中向你發送預約的相關訊息。
2. 由於核對資料及製作紀念品需時，召喚師填寫表格後需等候一段時間(包括確認及通知期)，之後才會收到有關禮品。
3. 受派遞公司服務所限，實體禮物只能寄送以下地區，部份地區或偏遠地方可能無法寄送，請召喚師於兌換物品或購買官方指定產品前務必注意所在地區。
[＊ 以下地區可獲安排寄送實體禮物]
- 亞洲及太平洋地區：香港、澳門、台灣、中國內地、澳洲、印度、印度尼西亞、日本、韓國、馬來西亞、新西蘭、菲律賓、新加坡、泰國
- 美洲：阿根廷、巴西、加拿大、美國
- 歐洲：法國、德國、意大利、荷蘭、葡萄牙、西班牙、瑞士、英國
4. 個人資料請依範例格式填寫，如因個人資料填寫不當，以致無法聯絡或寄送失敗，本公司恕不負責。
5. 如對是次活動 (包括獎賞派發) 有任何爭議，本公司保留最終決定權。

個人資料收集聲明：參加者於本活動提供的個人資料由本公司按照個人資料（私隱）條例及公司的私隱政策() 所收集、使用和保留。所收集的資料將用作核對參加者參加是次活動資格、參加者身份、聯絡參加者、是次活動廣告宣傳 、提供工作機會(如適用) 、市場統計及所有直接相關的目的。參加者如有查詢，請電郵至info@madhead.com 。

神魔之塔合作優惠又來了！

現在只要購買 ZenFone Max M2 系列機種
並到 ASUS 官網登錄 ( 網址：j.mp/2xcaRhj )
即可獲得魔法石 20 粒！

活動日期
6 月 15 日 (六) 至 7 月 15 日 (一)

#神魔之塔 #手遊續航王者 #ZenFoneMaxM2

仲未見到阿史

原來整LAG 機係逼人轉華為

紙燈籠，不了月餅都冇

好彩無買

ASUS唔係華為

兌換辦法

Step1
活動註冊，並上傳序號與發票照片
Step2
等候資料審核與贈品寄送
Step3
至會員網站查詢進度得重複得獎。

阿史快啲回家打討伐戰啦

阿史唔返黎我應該引咎辭職

iPhone開唔到討伐

開到喎我

揀完挑戰/極限 關都未入已經卡死
試左幾次都係咁

用左過濾器選戰友

Terry 有冇諗住炒咁一兩個你地請多個programmer

炒哂果6個PROGRAMMER加份糧比我ok

暫時只請marketing同畫畫佬

係咪諗住炒撚晒依家班marketing

戰友個page都未見到

去第2頁到OFF左個過濾先

沒有史 怎敢說心事

豆腐轉珠仲勁過我

一陣又比個on9小妹有位入就唔好了

串過佢咩

你搞錯左D野

唔緊要

屌 我都係做乜鳩 一禁落去卡死係到空畫面
今朝都無野

有冇巴打公會介紹？

頭po

完全打唔入

溢補盾嚟，要靠回血去打

呢個隊打唔入係好正常

我係新手 想問應該用啲咩先打得入？

回復力

thx 我距離過呢關應該仲有啲距離

水希轉做幻化比較適合呢個隊

快啲升爆啲卡佢

屌又做咩呀 轉轉下珠彈出嚟

原來友抽 200% 細雀...個包唔夠位好煩, 抽幾下又要賣

呢隧垃圾有無可能過到連鎖罪落第12層

有冇兼具卡?
姬氏 雪女 幻水狂 須佐之男 武仙座 天鵝座 關羽 水部件(依家抽雀可以抽埋佢) 里昂里奧

史大大再唔返黎我就踢晒成個公會佢

得呢d

首先抽晒友抽先, 如果有水部件就解決問題
抽晒都冇既就係遺跡特許到打隻水傭兵卡戎

抽到喇
唔該
換走水巫?

對

等等先
係咪即係部件.飛船

v17.32 已知問題
Android & iOS :
戰鬥中有機率錯誤地出現「無法連接伺服器」對話框

係, 有兼具

再唔返黎我就引咎辭職自動消失

IP6 重新

感謝奶油兔提供客服，需要評分嗎？

我都抽左幾下

於下文提及的 iOS 受影響的召喚師請向客戶服務 cs.zh@towerofsaviors.com 申請個別補償。

可以有咩補償

呢幾日既登入石

連鎖罪落第6層隻死閪野好難打

史好快d蒲頭喇，講下笑抽下水咁認真做乜，平時都係咁架啦，你都成日抽人水啦，唔係咁都嬲嬲豬下話，知你有mon post，出黎講句野ok?

... 用咩隊

做咩唔升滿技先進

直播條友咁L似蛇精男既

左邊咁大隻一輝 mh準備同佢終止合作了

TERRY可能鍾意呢種男人

In切西

雙火妍

今日休息唔睇直播了

一隻都無

條友轉珠仲屎過小妹

今日睇直播既人分2類
1. 傻既
2. GAY

睇黎做乜

所以我冇睇

窮撚冇石

可唔可以唔好再搵d無玩過既人直播

今日呢個仲on9過d女將

課

如果你對自己的實力有信心
那便來參加競速通關吧！
只要你通過全新輪迴關卡「連鎖罪落」
將過程錄影下來，並填寫表格
就有機會獲得豐富獎賞！
表格連結: j.mp/2LiHXEv

通關時間最快的首 10 位參賽者可獲得：
1) 魔法石 5 粒
2) 自選潛解墮天角色一張 (滿等滿技)
以上虛寶將於 7 月 12 日 (五) 23:59 前派發

你都唔課我有咩理由要課

未打過搞餐死先得5粒要咁專心轉都唔知死幾多腦細胞

In冰河we trust

幾時禁止泰姑王入關
成個榜都係佢

我同返你講先啱

自己抽返張ok

1) 魔法石 5 粒
2) 自選潛解墮天角色一張 (滿等滿技)
改送泰王OK?

羸多2次簽你做官方實況主就任你用

史呀
我見到有多一個人申請入會仲即刻叫咗出黎
點知仲未係你

人在遠方蟬沒有和唱

你都識講啦，無錢課金係要俾人當狗咁撚架啦，你又唔係殃b，唔洗課都成千粒石

殃b幾時送石

棄驚

爆晒體啦你 快啲入game

一齊輕鬆神魔

回家啦

幾正咁

我覺得我就好似一碟隔夜餸咁
畀人擺上枱之後就走晒去

總算心裡血脈仍相連

畀呀史擺上枱

等緊被翻叮

(隔夜臭餸)殃

無希歐得唔得?

各位召喚師大家好，
近日將推出 17.35 遊戲版本以修復以下問題：
－於交易要塞頁面，部分角色不能兌換（以王易王活動角色）
－於「潛能解放」關卡進行回復戰鬥時卡死
部分活動亦有以下調整或配合，包括：
－討伐戰活動延長至 07/02（百大排行將不受影響，並於原定 06/30 23:59 結算）
－以王易王活動延長至 07/03
－派發戰靈回復劑 2 支（領獎日期：06/29 至 07/02）
謝謝大家的關注。

呢個一鍵真心正

根本好多野可以改善 整方便d又唔整

對mh 黎講依啲叫苛求唔係要求

一抽中亞伯汗 回鍋冇耐叫做有啲動力繼續玩下

做乜又到凱b退會你班人想點

點解每次一開game部機好快就熱 跟住一陣就降番溫
好似一更新完琴日個嗰更新就變左咁

仲要凌晨4點幾

冇啦冇啦
頭家散晒啦

你唔好走呀 再有人走我就退塔

做乜事呀..........搞乜事要退會

喂

番入去啦

唔好扮退塔好喎

心好痛

盤古仲勁過果8張垃圾

GNN都冇心情睇

唔駛爭啦
一齊返 super

秦皇同阿伯都有 應該揀雪女定愛因斯坦做隊員好

依個選擇真心難揀

凱b 我限你今晚4點前申請返入會，如果唔係我踢咗甜巴佢

要搵定後路

分分鍾盤古招隊長技都屌打晒

leaderless democracy movement

毗 盤盤盤盤毗
典睇?

早晨 爭你

雪女你抽黑金一定會抽到
愛因就一定要獨立卡匣先抽到

佢嘅意思應該係配隊，唔係抽卡

配隊唔會提秦皇同愛因啦

古幣化糞池都有

你又啱喎

佢4點幾退點樣4點前申請
凱b救救me

有請本人出黎澄清

小號

一齊走ok

ok

史返咗嚟仲走乜

我走左佢先返黎，激嬲史大大唔會有運行

好掛住初姐姐

史與凱b

你練完討伐個隻未

較咗4點鬧鐘踢甜巴出去了

番黎未

法國49650無一個正常

等甜b俾人踢左先

咁應該會揀愛因 配莫比落阿伯都幾好玩

有矛人會抽上古

練完 多到要換
冇睇頭先我升咗幾十隻嘢咩

Ok

25抽4女媧2西王母1伏羲
第34抽先中伏羲

兩抽 一伏一西
終於歐一次

差啲唔記得今日伏up

應節三抽算

兩張伏羲

11抽兩張西王母

三抽中一伏一媧
今次terry咁大方嘅

抽嚟做乜

托

我抽墮天

嘩屌伏羲放題咩

有無人挑戰輪迴通關時間

唔好理啦 你知唔知我仲有2個鐘就比人踢出公會啦

俾人踢完即刻再申請ok

仲未見人，甜巴你要怨就怨凱b 啦

訓啦幾點啊而家

等你呀喂

到你負責叫甜巴返黎

7抽連出3隻水
加3大獎

你
同凱b 一齊叫甜巴返黎

番黎呀 4缺1呀

召喚7R甜味劑

爭你

上古抽黎都係倉管不了
討伐升滿 又冇野打 又可以休息一陣
盤古就一定要刷

為左抽撒斯娒放落秦皇度
收手了

史老大

係咪系統痴撚左線咋

愈玩愈悶，半退坑了

其實我覺得星矢排好忙...但依家又無左動力

昇華完墮天就爆咗幾日體了

等今晚打地獄燒體

啱，嗰陣多野打，而家冇野打，好大對比

連地獄都無性趣打...

舊地獄真係冇性趣

求其打曬成就就算，反正啲體力都冇乜用咪打下囉

原來今晚又黎兩個舊地獄

無乜心機解成就, 依家仲要多左星矢隊, 仲無心機搞

你是咪已經無左份熱血喇

佢嘅熱誠放曬喺陪女朋友行山

我一向垃圾打完就賣

做人冇哂目標唔想番工 唔想打機 唔想行山
好似咩都唔想做咁

咁想唔想搞下條囡先, 如果想, 仲係正常既

公會會長亂鳩咁踢人

輪迴拼通關時間啦，記住拍片

全game所有圖錯哂做乜撚嘢

正常發擇

覺唔覺d撚樣玩pubg成日長開住咪好煩，聽埋佢隔離d人嘅聲，又嘈

入驚未

搞咁多嘢5粒石
神魔真係要認真諗吓咩係好玩

傻西驚

就係無野玩先打輪迴

好多女仔玩，台妹同大陸妹

嬲 唔玩了

覺唔覺你同史單嘢搞到我好煩

我叫佢兩個畀錢請你叫雞好冇

我都好煩，所以先退公會

=,=會長同副會長都冇野做 邊到煩

你做OK

關咩事，你根本唔知問題所在

我地受到幾多心靈創傷

盤古個技能好癲
仲要唔計一回合，即係排完珠仲可以轉

屌那星

靜啦

甜b係時候返屋企喇，天都黑埋

正式宣布
伏羲係廢既

而家先宣布？

考慮下

好呀

想灌醉小妹

唔得你又好似魚柳bell咁鍾意加密架

甜巴唔好嬲我啦no next la

會幫你真人屌7牌仔

Goal

好嘔心

我係時候功成身退

依幾年大家都攰啦

睇愛回家輕鬆吓咪算

你做乜cult

me too

休息是為了走更遠的路

是咪成身汗味果隻

大啖索呀索呀索走哂啲臭味

係咪無沖涼
廢老鐘意幾日一次

開左木印之後 暗果隻哀樂王子愛德華開唔到技
求解釋一下個原理

Tips:800歲

臭到咁仲轉珠

新手可唔可以入公會

why not，3930歡迎你
你個名抄大波小爾

男人老狗自稱小妹真係好嘔心

申左 id感冒藥當糖食
佢抄我嫁

你想對小妹點樣

我班frd見過小爾，我叫佢地打柒你

有鳩，不了

好悶 想搵嘢打都冇

真，改完版都咁撚悶，要棄驚了

真係無野打時, 我會去打遺跡

懶，不了

都係嘅 我都防龍都未練晒
但今日心情唔係佢

打 凱 殃 汐 chun

你講左好耐喇

等多陣就有得討伐

同我玩pubg

咁史呢 放佢一馬

第一個打柒佢

呢隊幾好玩

棄左兩個月,想回鍋

幾時有龍珠合作

唔應該咁玩，頭尾2.5冇咗
要玩1c隊就放晒印度細獎落去
放木印就已經頭尾10倍大力過撒旦
暗印多1.5，光印就麻煩啲唔係1c
不過重點只係入場就開得

回鍋lm 想問下依到留唔留得uid

留黎係想人做咩先

佢用掛想我地檢舉佢

加好友 無咩隊友用得
最近果個上線都成個月

Okok thx

仙力雖然鳩
但你配隊仲..

UID 314027822 中文版 史大人又英轉珠又勁希望中獎

又唔好咁講，佢依關似係獅子突破所以先有獅子
路路露就鳩放

係WOO 原來打緊突破
SORRRY

BTW 西王母就算抽夠3隻
誋住可以無限開
但係都係好屎 血都回唔起

除咗隊長既皇母之外根本冇用，隊友個隻都多餘，點會仲放多隻
+3c 有撚用咩

當玩全神版美索咁，谷頭尾同解版就算
不過都只限簡單既關，比武則天更差

全開先6億都好意思貼出嚟

隊野垃圾我想㗎

終於組到隊四不像過到輪回

換到 係上面拉數量要換幾多

小弟係回鍋玩家，想問下過往官方會唔會復刻合作活動嘅卡？
早排玩番見個個都用緊星矢啊露西啲勁卡

泰皇 全牛棚又有咩 四唔四不像丫

以呢個輪迴黎講除咗瞬之外其餘3張都算合理嘅

啊舜洗版都好用

蜜兒同牙亮都係神魔節14抽抽番黎

無常駐增傷點過全神睡魔

暗北帶天蝎天秤ok

求其水木光北都解到3色+全神成就

隊伍中只有暗屬性成員時：全隊攻擊力 6 倍，生命力及回復力 1.2 倍；消除神族符石時，全隊攻擊力額外提升 1.5 倍；回合結束時，隨機將 3 粒暗符石轉化為強化符石

一隻北都無
玩左兩個月好多野都無
想要木印

佢未突破

得呢d神

你用咩隊先
光暗希同北歐全神唔buff 都夠啦
亞伯智障組水神都唔難組又夠力

不如放棄好冇？

食石咪得

垃圾龍刻都食石

依家係諗點同佢過關

過關定成就呀，佢要全神成就渣喎

食石過關做成就囉

咁不如棄驚啦

好

跟你

有切西亞仲好意思問點打

咪就係

你班人好惡毒

借隻大聖由頭磨到尾
尾王用波比空轉5rd 回血再磨

係咁推佢去死

只係提供最可行方法

一石得左